5月12號 nowTV擺曼城係第1台到播代表d咩?

第1台不嬲都係播主流賽事 係咪代表會播埋拎冠?

正路啦下嘛？